{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023051807603/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Red Heart Wappen Striped T-shirt - Blue/White"
    },
    "text": "\"PLAY COMME DES GARCONS\"のブランドで、メーカーは\"PLAY COMME DES GARCONS MEN\"です。 商品番号はFW23 / MP3742L06Pで、涼しいブルーストライプにシグネチャーのレッドハートでポイントをつけたTシャツです。 この製品は華やかな雰囲気を感じることができ、基本的なデザインでどこにでもよく似合って多様にコーディネートしやすいアイテムです。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 また、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは'PLAY COMME DES GARCONS'です。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーは'PLAY COMME DES GARCONS MEN'です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / MP3742L06Pです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "このTシャツは涼しいブルーストライプにシグネチャーのレッドハートでポイントをつけたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなシーンに似合いますか？",
            "answer": "このTシャツは基本的なデザインでどこにでもよく似合って多様にコーディネートしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特別な洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯時には漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けたりしないでください。また、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色の心配がありますか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このTシャツは製品が損傷する恐れがあるので、機械乾燥せずに必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 497
    }
}